[絲打入]去開邊度買bra

諗住送比條女，有無咩牌子性價比高？

你條女唔洗帶啦

Taobao

飛機場帶咩bra

都有c既

Peach John啦
款靚

Intimissimi

triomph

sorry, 搵唔好

另外，早兩日經過上面兩位絲打推薦，暗示過條女，但話唔鐘意

SATAMI，包得唔錯

你條女平日著咩款

好似wacoal, 記得wa字頭，平時除完算

btw, 上面個牌子搵到啦，thx

淨色定有lace
Wacoal都可以啊 仲有Victoria secret

lace, 因為佢好唔捨得洗錢，諗住生日送過好d比佢咋，反正都係我睇

Wacoal其實款好睇 功能性又好
佢著開咪買返呢個牌子俾佢囉 送一set女仔會好開心架